真係唔好唔該又沖出嚟柒又搶大台

唔該饅頭雄同豬西迪唔好再出嚟搶大台

依家各有各做，唔撚洗聽你講，咪撚扮晒自己司令咁樣

但無可否認無佢地你勸唔掂和理非

和理非都唔係聽佢地吹雞，無論邊個入紙都會出，關佢地咩事？個岑子傑又係，關你地咩事？？

分化撚咁多年都係得一招大台大台
Fail左架啦你重當人係5年前任你玩班豬西？
依家連登仔一見屌大台就知你熱狗屌走
醒目就直接屌長毛，咪提大台啦